# Тестовое задание #

Реализовать одностраничное приложения с использованием ReactJS и Redux, имеющее:

* Меню, в котором помечается активная страница.
* Страницу пользователя, на которой выводится статическая информация о пользователе.
* Страницу со списками: входящие заявки (кнопки для принятие и отклонения); исходящие заявки (кнопка отклонения); список друзей (кнопка удаления)
* Страницу со списком людей(кнопки добавления и удаления из друзей) и поиском по этому списку.
* Страницу регистрации с валидируемой формой

[Разметка](./markup) и [детальное описание](./overview.pdf)